【大雨警報】高空擾動正為廣東沿岸帶來狂風雷雨 （2020/2/13）

大雨警報：2020年2月13日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
請關注氣象巴打•高登氣象台最新動態

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
連登圖片似乎無法取消截取緩存，有機會顯示出較舊時期的圖片，若以下圖片並非最新資訊，可選擇「在瀏覽器中開啟」獲取最新圖片。

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 衛星雲圖

抹茶巴

終於有春雷

終於起身

大雨會否洗走哂D飛沬病毒...???

繼續下調到10度

落晒

第二波is coming

取消大雨警報
此帖文已停用，請在以下帖文集中討論：
【氣象】（2020年2月中旬）和暖潮濕海洋氣流將取代現時的東北季風；中期高空擾動會帶來雷雨；旬末受冬季季候風影響天氣轉冷